大家一年儲幾多錢？

問收入太多水分，而且高收入人士都唔一定儲得多。
大家一年儲到幾多錢？

利申:一年儲50000

fg第一年做野
都係50000左右

即係半年50000？

零

150k
利申 唔洗比家用

正確態度 存幾多都係買唔到樓

今年目標100K

50

0$

一個月$5000-7000
視乎上個月開支如何